早兩日有個前狗出戰術POST唔見左，有冇人有SAVE低？

早兩日有個前警員出戰術POST唔見左，有冇人有SAVE低？想推番上來搵唔到

內容大致上係講左幾樣有用既野

1，6月第一次圍狗屋點解咁成功，係因為......佢地出唔到黎，只要佢地一出就........

2，狗有弱點，（上重下輕）,可以......
3，雨傘我地一直用錯方法,其實可以......

大約講左呢D野，有冇人記得，或者有SAVE低超有用突破盲點，但我搵唔番.....
唔記得關鍵字呀

Fact checked 樓主=三毛

Good morning sir

good morning sir

有

仲有一個， 係咪烏克蘭點解會贏。
入面有好多戰術分析但係我又係搵唔返

邊撚度係呀

問你啲Mon Po同事攞咪得囉

今日咁早開工，阿蛇

鳩sir唔好上咁多連登
保護好你啲屋企人好喎

G O O O O D
M O R N I N G
S I R !!!!!!

我講咗好多次我唔係警察

你哋放心搞狗仔啦
我都唔係警察。
唔會影響到我

咁你點影的 btw good morning sir!

我個針對冇ＧＥＡＲ黑警ＰＯＳＴ都比人ＤＥＬ左啦
明眼人一睇就知一直有黑手引導緊香港人玩地獄模式
大家係時候問許仔到底比黑警威脅定係比人收偏左啦

舊同學群組， 講咗好撚多個月喇， 由第一日可以經出咗post解釋

點證明你唔係警察

保護港台，反對智慧燈柱，施政報告諓詢仲有兩日就完，去留幾隻字

Fact checked
樓主係高級d 五毛

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

你都痴撚線嘅，我日日反警，你屈我五毛

我咁多年黎一直反警，搵我名，Facebook有專頁，第一個因仇警五萬個Follow被BAM左，依家開2。

其次就係張相我第一日就澄清左啦........
班友要玩野炸

factcheck左先啦咪老屈，我當年十幾萬買六合彩上頭版

洗做五毛？

阿sir 想搵返手足d 戰術記錄?

警察data base 無咩?

我係警察就唔洗問啦，想推上黎炸

我都唔係警察
factcheck左先啦

見字勿回

警告！apm內仍然有大量曱甴， 有鬼一直住視動態

曱甴又點解釋

咁我有舊同學做警察丫嘛

曱甴係想引你哋入嚟， 重要消息要睇
apm會畀人包圍， 好在嗰日冇人喺apm搞事

係咪有人放水你哋都寧願唔聽？

呢張相仲好笑， 個post完全都冇叫你哋搶。
人哋嗰邊用嚟製造攻擊警察嘅文宣。
你班人諗住以為執到寶，
我唔係警察呀

樓豬可能就係 記招 個隻 印度it警犬 日日係連燈度出現

咪老屈啦

咁激動 阿Sir係咪要塔我返去

日日咁多人老屈你
你邊個fd做狗啊

我想你哋查清楚唔好老屈自己人

我想你哋查清楚唔好老屈自己人啫
唔好為捉鬼易捉鬼， 我冇做過嘢拖你哋後腿。

咁多年以來一直反警察

好亂咁捉鬼， 我真係唔係喺你哋嗰邊，係自己人。

Fact checked 樓主=on9

唔好亂咁捉鬼， 我真係唔係警察，喺你哋嗰邊，係自己人。

點解又重複多次